勇武有冇搞撚錯啊

梗係冇搞錯啦屌您老母

經過今晚真係永不割蓆, 勇武 和理非 普通居民?

ALL CONNECT!

好多鬼吹風話呢場運動去到樽頸? 政府準備反身? 將會轉風向?

我想講每一個星期都會有咁既無力感, 但每一次都係黑警將我地再團結一齊!
每一個週未再一次升LV, 再一次衝擊, 繼續遍地開花!

發左場夢, 尻UP完, 謝閱

[策略][水戰］召集所有前線玩水

精神啊！

Be water!

不割蓆!

齊上齊落!